點解大學畢業證書要用a3 size咁反智

次次見工都勁撚唔方便

你自己cut 成A4 Size 囉

對摺？

卷起佢,好似皇帝聖旨

每次都要拎個大紙袋去見工

可以叫學校打true copy印

間公司寫明要show original

中大笑而不語

poly?

懶係野 屌 次撚次都抬成大份野去

劍橋

野雞大學先會咁大張

野雞公司先會要畢業證名正本

你兩樣都中

poly?
見過人係對摺張cert
我就咁比a4 size copy
hr真係要org 先再比, 未試過

我都係比copy

你真醒目

hku a4size

對摺張 cert 就不如唔好要啦，仲有意思咩
我見啲人 interview 對 form 嗰陣，拎張摺咗嘅 A3 cert 出嚟，我心諗，你咩料呀…咁唔珍惜